有無巴絲既主子2個月大個陣有貓疫最後係好得返？

可唔可以幫我主子集氣
佢真係真係好得人鍾意既小天使黎

貓瘟？盡快打血清
加油 不過唔好聽都講句
貓b貓瘟好高死亡率
你係邊到買貓

Fb個啲自家繁殖
唉 點解要咁對佢

買貓係咁
btw 邊間

我都係自家繁殖買返嚟 開名同開個post嚟睇吓